分享一件童年陰影

有一年小學聖誕party交換禮物
果陣全部人放晒d禮物出黎
班主任抽學號抽到果個可以揀先
果陣第一個就抽到我
勁開心出去揀
幻想會抽到模型定數碼暴龍機
返到去一開
頂你竟然係個鐘
之後仲要係咁睇住其他人抽到唔同玩具
送果條友有冇諗過個小朋友既感受
收盒中華牌鉛筆都冇咁慘呀
大家記得唔好拎d垃圾出去俾個小朋友交換禮物呀

閲

算好㗎啦 我喺交換禮物度
抽到一本人地送嘅聖經 而且本聖經喺課室到搵到

勿相認

細個係樓下公園玩 見棵樹中間有個樹窿，好奇伸個頭去望下
屌佢老味 走咗隻大甲蟲出黎 嚇死

小學雞時坐電車畀個阿伯摸大腿
雖然依家諗返都冇乜野
但真係印象好深刻

利申巴
依家變咗腳膠，唔知有冇關係

中學？
中學多仆街就預左